3人撕中大民主牆港獨單張 操英語女子坐車離開 司機高呼「英國走狗」

中文大學校長沈祖堯日前公開要求學生會盡快移除與「港獨」的宣傳品，否則校方會主動移除。記者今午約1時巡視民主牆，未見有新標語，另文化廣場的橫額亦未被移走，惟下午約1時20分，先後有3名人士撕下民主牆上印有「拒絕沉淪，唯有獨立」的單張。

首先撕走紙張的為一操普通話男士，他未有回應是否中大學生或學生職員。被問為何撕走單張及是否不同意當中內容，該男士表示「我同意呀，所以才撕掉」。
而另一位撕走單張的男士，記者表明身分上前詢問原因，該男士回應「我見有人撕走」，又指自己是「公眾人士」，因不贊成單張內容而撕走。問及擅自撕走民主牆上單張可能違法，該男士指「他們（張貼標語者）也犯法」，又說不介意目擊者報警。

隨後一名白衣女士突然大幅度撕走民主牆上的標語，正在當值的學生會外務秘書李文耀即上前阻止並詢問身分，該女士未有回應，其後乘坐私人座駕離開。約2分鐘後，其座駕駛回現場，司機開窗並大叫「英國走狗」。
李文耀批評撕走標語者行為，「不文明及野蠻的行為，若不滿可向學生會反映，而不是擅自撕走」。他指事出突然，將與其他幹事商討跟進方法。

文化廣場再有不明人士搗亂，請同學盡快支援！

走住黎屌 冇撚用

你撕左我咪貼返上去lo,
我唔撚信佢咁撚得閒日日去撕

小學雞動作

你斯左未貼番囉 冇問題

係

叫林鄭返英國啦，佢全家都英國人

影唔影到車牌?

可以拘捕佢, 仲乜放佢走?

做乜講英文

想隱瞞咩

呢個年代仲有人講英國走狗...

刑事毀壞

實捉到你啊生癌臭屄

文化輸出

操英語女子梗係英國走狗啦

身痕

唔係咁on9 車牌都唔柒影下話

記者專登

HH2660

撕完再貼

進化咗
識坐

真係有人會幫你收廢紙

做咩唔用殘體字

再貼囉 做咩

印一張嘢咁能平，你日日嚟mon住有無貼？

操英語的英國走狗 忽腰呀

屌你老母班保安真係垃圾
平時對住班學生就jer住晒
對呢啲共狗就冇晒聲氣

人地整爛左你D野你整返好就算?

貼lee 張係牆la

繼續撕囉屌你老母, CUSU 再貼返上去睇你撕得幾撚耐

自從日本噴水厠板成潮流

班狗鍾意識坐厠板

呢班劣質人種好應該滅絕

加老毛民族自決論

英國唔支持港獨喎, 班五毛有冇留意時事

說好的政治遠離校園呢?

有冇車牌 實捉到你

成班大學生唔識玩
要貼一定貼呢張啦
到時邊有位比人入到

寧做英國狗

唔識玩果個係你
宜家對家擺明耍無賴，入你洗撚理由

起底組做野

影左啦

咁美國走狗lo

放相PLEASE

條片 1:06

點樣幫下個司機

有冇人知寶馬係邊個國家嘅牌子

派個人係隔離守住都被人撕走d單張
學生會有無咁廢

女主人講英文
隻司機走去屌人係英國走狗
講廣東話係咪中國人個邏輯又消失左
19講得冇錯炎黃賤種係唔存在邏輯

留名等改圖

這裡有白痴

識玩

走住黎吠咪走狗

下次用強力膠水痴

用噴漆啦

貼呢張上去，之後大字報寫外國勢力

高官幹部勾結外國勢力，崇洋媚外，枉為中國炎黃子孫！！有辱我中華名聲，理應流放海外！！

相就寫操英語?

內文唔見既?

一早要啦

仆左街未？